{
    "filename": "B_TWWp3no_X.jpg",
    "description": "Para Plat\u00e3o, a caverna simbolizava o mundo onde todos os seres humanos vivem, enquanto que as correntes significam a ignor\u00e2ncia que prendem os povos, que pode ser representada pelas cren\u00e7as, culturas e outras informa\u00e7\u00f5es de senso comum que s\u00e3o absorvidas ao longo da vida.\n\nAs pessoas ficam presas \u00e0 estas ideais pr\u00e9-estabelecidas e n\u00e3o buscam um sentido racional para determinadas coisas, evitando a \u201cdificuldade\u201d do pensar e refletir, preferindo contentar-se apenas com as informa\u00e7\u00f5es que lhe foram oferecidas por outras pessoas.\n\nO indiv\u00edduo que consegue se \u201clibertar das correntes\u201d e vivenciar o mundo exterior \u00e9 aquele que vai al\u00e9m do pensamento comum, criticando e questionando a sua realidade.\n\n#plat\u00e3o #omitodacaverna #matrix #prisaomental #controledamente #manipulacaopelamidia #midiacontraopovo #lavagemcerebral #5g #coronafake #novaordemmundial #acorda",
    "tags": [
        "5G"
    ],
    "year": "4"
}