{
    "filename": "CBbKl-YgpY6.jpg",
    "description": "V\u0130DEO'NUN DEVAMI \u0130\u00c7\u0130N \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=pNyRQvqXdyo&list=UU6uJrWb0IgsZJVWL-5mw4FQ\n\nMikrobiyoloji, Biyokimya ve Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k Bilimi konular\u0131nda 20 y\u0131l deneyim sahibi Dr. Dan Erickson ve Dr. Artin Massihi'nin bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n kimi sat\u0131r ba\u015flar\u0131: \ud83d\udcccYa\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ger\u00e7ekleri al\u0131p bir sorgulamak istedik. Ger\u00e7ekten bilimi uyguluyor muyuz bu konuda? \ud83d\udccc\u00c7ocuk d\u00fcnyaya geldi\u011fi an ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi hi\u00e7 olu\u015fmam\u0131\u015ft\u0131r. Bu nas\u0131l olu\u015fur? Bu \u00e7ocu\u011fun elini a\u011fz\u0131na g\u00f6t\u00fcrmesiyle, g\u00f6z\u00fcne g\u00f6t\u00fcrmesiyle, vir\u00fcslerin, bakterilerin v\u00fccuduna girmesiyle, v\u00fccudunun bunlara kar\u015f\u0131 tepki g\u00f6stermesiyle, antikor geli\u015ftirmesiyle geli\u015fir. \ud83d\udccc Karantina hepimizin ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemini zay\u0131flat\u0131yor. Biz hepimiz bu kadar s\u00fcre karantinada kalaca\u011f\u0131z, ondan sonra hepimiz birden d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemlerimiz zayf\u0131lam\u0131\u015f bir \u015fekildeyken tekrar mikrop vir\u00fcs al\u0131\u015fveri\u015fi yapaca\u011f\u0131z. Tahmin edin bakal\u0131m nolacak? Hastal\u0131k oranlar\u0131 yukar\u0131ya \u00e7\u0131kacak. Bizim yapmam\u0131z gerek bu de\u011fil. Bunun hi\u00e7bir manas\u0131 yok. \ud83d\udccc Mesela kimse \u015fu konudan bahsetmiyor. Korona vir\u00fcs\u00fc plastik y\u00fczeylerde 3 g\u00fcne kadar ya\u015fayabiliyor. Evlerinizdeki su \u015fi\u015felerini nerden ald\u0131n\u0131z? Marketten... E bunlar\u0131n hepsi vir\u00fcs ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131lar\u0131. Siz ger\u00e7ekten koronadan korundu\u011funuzu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz? Bu size mant\u0131kl\u0131 geliyor mu? Bana gelmiyor. \ud83d\udccc Al\u0131\u015fveri\u015f yap\u0131lan mekanlara gidiyorsunuz ama ibadet yap\u0131lan mekanlara gitmiyorsunuz. Buradaki mant\u0131ks\u0131zl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcyor musunuz?\n\n#ikincidalga #covid19 #vaccine #korku #covid19truth #covidtracker #plandemic2020 #plandemic #maske #panic #mask",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}