{
    "filename": "CBiHn8dAzdi.jpg",
    "description": "\ud83d\udd2c HEK\u0130MLER\u0130N %90'I MASKE TAKILMASINA KAR\u015eI \u00c7IKIYOR \ud83d\udccc Maske takmak oksijen eksikli\u011fine yol a\u00e7\u0131yor. Bu konuda akademik \u00e7al\u0131\u015fmalar var.\n\ud83d\udccc Maskenin ard\u0131ndan havay\u0131 almak i\u00e7in \u00e7aba sarf edilmesi sinir sistemini bask\u0131lad\u0131\u011f\u0131n\u0131, zarar verdi\u011fini biliyoruz.\n\ud83d\udccc Nefes verdi\u011fimiz zaman karbondioksit veriyoruz. Maskenin i\u00e7ersindeki karbondioksit v\u00fccuda s\u00fcrekli geri al\u0131n\u0131yor. Bu da ba\u015fka sorunlara yol a\u00e7\u0131yor.\n\ud83d\udccc Maskeyle nefes almak terlemeye yol a\u00e7\u0131yor. Elleriyle y\u00fczlerini ka\u015f\u0131mak zorunda kal\u0131yorlar. \ud83d\udcccBunun en aptalca k\u0131sm\u0131, sinekten korunmak i\u00e7in evimizin etraf\u0131n\u0131 \u00e7itle \u00e7evirmek gibi bir\u015fey. \ud83d\udccc  Brian Rose, maske kullan\u0131m\u0131n\u0131n zararl\u0131 olu\u015fu fikrini \"\"DS\u00d6 n\u00fcn s\u00f6yledi\u011finin tam tersi\"\" olarak nitelese de D\u00dcNYA SA\u011eLIK \u00d6RG\u00dcT\u00dc'n\u00fcn 2019 y\u0131l\u0131ndaki raporu asl\u0131nda paneldeki doktorlar\u0131n \u00e7o\u011fu ile ayn\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc yans\u0131tmakta. \ud83d\udccc Bu raporda sosyal mesafe, seyahat k\u0131s\u0131tlamas\u0131 ve soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasaklar\u0131n\u0131n yay\u0131lma riskini azaltt\u0131\u011f\u0131na dair nerdeyse hi\u00e7 kan\u0131t bulunamam\u0131\u015f olmakla beraber 100. sayfadaki \"\"Kan\u0131tlar\u0131n \u00d6zeti\"\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki tablonun 3.maddesinde de \"\"y\u00fcz maskelerinin influenza vir\u00fcs\u00fcnun yay\u0131lmas\u0131n\u0131 azaltmadaki etkisine dair hi\u00e7bir kan\u0131t\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131\"\" saptanm\u0131\u015f.\n\n#ikincidalga #covid19 #vaccine #korku #covid19truth #covidtracker #plandemic2020 #plandemic #maske #korkuimparatorlu\u011fu #\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcdalga #kontrol #panik #sahtepandem",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}