{
    "filename": "CBoiVG7Hd4y.jpg",
    "description": "\ud83d\udca5\u015eOK HABER: ME\u011eERSE COVID19 V\u0130R\u00dcS\u00dc \u0130TALYA'DA ARALIK AYINDA VARMI\u015e..\ud83e\udde8 G\u00fcn ge\u00e7miyor ki Covid19'a dair Resmi a\u00e7\u0131klamalar ve Ana Ak\u0131m Medyan\u0131n verdi\u011fi yanl\u0131 hik\u00e2yelerin boyas\u0131 bir bir d\u00f6k\u00fclmesin.\n\nDaha \u00f6nce Fransa'da kimi hastalar\u0131n seroloji testlerinde bu hastalarda Kas\u0131m ay\u0131ndan itibaren vir\u00fcs\u00fcn oldu\u011fu tespit edilmi\u015fti. \n\u015eimdi de \u0130talya Ulusal Sa\u011fl\u0131k Enstit\u00fcs\u00fc'n\u00fcn ara\u015ft\u0131rmas\u0131nda, Aral\u0131k 2019 tarihinde Milano ve Torino kentlerinden toplanan at\u0131k su \u00f6rneklerinde #Covid19 RNA \u00f6rneklerine rastland\u0131. Milano, Torino ve\u00a0Bolonya'dan \u015eubat 2020'de toplanan kanalizasyon suyu \u00f6rneklerinde de SARS-CoV-2 vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn tespit edildi\u011fi belirtildi.\n\n\u0130talya\u2019da ilk korona vir\u00fcs\u00fc vakas\u0131, 20 \u015eubat tarihinde Lombardiya\u2019da do\u011fruland\u0131. 22 \u015eubat\u2019ta ise Piedmont\u2019taki Torino\u2019da korona vir\u00fcs\u00fc tespit edildi\u011fi duyurulmu\u015ftu.\n\n#covid19Italy #covidtruth #covidtracker #fakenews #fakenewsmedia  #censorship #plandemic2020",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}