{
    "filename": "CBRChb3gYst.jpg",
    "description": "\ud83d\udd252018'DE VAT\u0130KAN #PEDOF\u0130L SKANDALINI \u0130F\u015eA EDEN D\u0130PLOMAT-BA\u015eP\u0130SKOPOS CARLO V\u0130GANO;\n\nABD BA\u015eKANI DONALD TRUMP'A 7 HAZ\u0130RAN'DA MEKTUP YAZDI. \nS\u0130YAH\u0130 GEORGE FLOYD'UN POL\u0130S \u015e\u0130DDET\u0130YLE \u00d6LD\u00dcR\u00dcLD\u00dc\u011e\u00dc VE IRK\u00c7ILI\u011eA KAR\u015eI OLDU\u011eU \u0130DD\u0130A ED\u0130LEN G\u00d6STER\u0130LERLE;\n\nCOVID19'UN ARKASINDA AYNI \"\"\"\"KARANLIK G\u00dc\u00c7LER\u0130N\"\"\"\" OLDU\u011eUNU VE M\u00dcCADELES\u0130NDE BA\u015eKAN TRUMP'I DESTEKLED\u0130\u011e\u0130N\u0130 S\u00d6YLED\u0130. \nVAT\u0130KAN'IN ESK\u0130 VA\u015e\u0130NGTON B\u00dcY\u00dcKEL\u00c7\u0130S\u0130 V\u0130GANO, MEKTUBUNDA COVID19'UN TAR\u0130HTEK\u0130 EN B\u00dcY\u00dcK SOSYAL M\u00dcHEND\u0130SL\u0130K OPERASYONU OLDU\u011eUNA \u0130NANDI\u011eINA DE\u011e\u0130ND\u0130. \nBU HABER DE D\u0130\u011eER DE\u011eERL\u0130 HABERLER G\u0130B\u0130 ANA AKIM MEDYA DA YER BULAMADI\u011eI \u0130\u00c7\u0130N TOPLUMUN B\u00dcY\u00dcK B\u00d6L\u00dcM\u00dc TARAFINDAN B\u0130L\u0130NMEYECEK.\n\n#vigano\n#trump #plandemic2020 #Covid_19 #covidtracker",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}