{
    "filename": "CCBQb7CDt5W.jpg",
    "description": "\"\"SALGIN YOK\"\"\n\nProf. Dr. G\u00fcl\u00fcmser Heper'in yaz\u0131s\u0131 : \"\"Corona Ciddiyeti,\n\nAral\u0131k'da ba\u015flay\u0131p bug\u00fcne kadar gelen muhtemel daha da uzayacak bir \u015fizofrenik d\u00fcnyan\u0131n i\u00e7erisindeyiz. Corona'dan kendimizi izole edecekmi\u015fiz; \u00e7ok \u00f6ld\u00fcr\u00fcc\u00fc bir vir\u00fcsm\u00fc\u015f.\nBa\u015flang\u0131\u00e7ta yine de bir salg\u0131n ortam\u0131 ya\u015farsak mahcup olabilirim diyerek az biraz tedbirli konu\u015fuyor ve \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki haftay\u0131 bekleyeyim diye d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Hep \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta... Ancak \u00f6n\u00fcm\u00fczde hafta de\u011fil aylar ge\u00e7ti ve ben bir salg\u0131n g\u00f6rmedim. Daha \u00f6nce salg\u0131n g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcm, bir klinik hepimiz koleradan yorgan d\u00f6\u015fek yatm\u0131\u015ft\u0131k ve ben \u015fu ana kadar halen bir salg\u0131n g\u00f6rmedim.\n\n\u00d6l\u00fcm oldu mu? Elbette oldu. Birisi 88 ya\u015f\u0131nda bir teyzeydi, biri de yine 80 \u00fcst\u00fc ba\u015fka bir hasta. \u0130kisinin de kalp yetmezli\u011fi, kapak hastal\u0131\u011f\u0131, ritm bozuklu\u011fu, b\u00f6brek yetmezli\u011fi, akci\u011fer yetmezli\u011fi ve birinin karaci\u011fer yetmezli\u011fi vard\u0131. Yani ge\u00e7en y\u0131l hangi nedenlerle \u00f6l\u00fcm olduysa bu y\u0131l da ayn\u0131 nedenlerle \u00f6l\u00fcm oldu. Ben uzayda ya\u015fam\u0131yorum, birebir T\u00fcrkiye'nin bir hastanesinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131p eski hekim olmam nedeniyle \u00e7ok da hasta g\u00f6r\u00fcyorum. Diyece\u011fim benim g\u00f6zledi\u011fim bir salg\u0131n yok.\nBunca y\u0131l t\u0131p okudum hafta i\u00e7i d\u0131\u015far\u0131da hafta sonu evde gizlenerek bir salg\u0131na kar\u015f\u0131 strateji \u00fcretildi\u011fini g\u00f6rmedim ve mant\u0131\u011f\u0131n\u0131 da bilmiyorum. Bu vir\u00fcs y\u00fczeylerde 3 g\u00fcn ya\u015f\u0131yorsa ki ya\u015f\u0131yor bu i\u015ften korunulmaz.\n\n\u015eizofrenik bir d\u00fcnyada ya\u015famak istemiyorum, diren\u00e7li biriyimdir, beni bile b\u0131kt\u0131rd\u0131n\u0131z, kimseye laf anlatam\u0131yorum, yaz\u0131k, \u00e7ok yaz\u0131k.\n\nA\u00e7\u0131n sokaklar\u0131 insanlara... Ya da hepimize bir fanus yap\u0131p merkezi hava \u00fcfleyin... Yeter lanet olsun...\"\" Prof. Dr. G\u00fcl\u00fcmser Heper #coronaturkiye #covit19\ud83d\ude37 #salg\u0131n  #plandemic2020 \nKAYNAK : https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=10159022608932908&id=738437907",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}