{
    "filename": "CDxOAI9HuHC.jpg",
    "description": "Parab\u00e9ns Holanda \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\u201cDo ponto de vista m\u00e9dico, n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de um efeito m\u00e9dico do uso de m\u00e1scaras, por isso decidimos n\u00e3o impor uma obriga\u00e7\u00e3o nacional\u201d, disse a ministra holandesa da Assist\u00eancia M\u00e9dica, Tamara Van Ark, ap\u00f3s uma reuni\u00e3o com especialistas e prefeitos.\n\n#coronavirus #covid19 #covidao #coronafarsa #coronafake #covid1984 #exossomos #plandemic #agenda21 \n#agenda2030 #mascaras #controledemassas #vacinas #5g #stop5g #stop5gglobal #saiadamatrix",
    "tags": [
        "5G",
        "Plandemic"
    ],
    "year": "8"
}