{
    "filename": "CE9IizQnsgl_4.jpg",
    "description": "Ne demi\u015ftik ?\n\nSosyal balon dedikleri uygulamay\u0131 hayata ge\u00e7irecekler sa\u011fdakileri eski hikayelerden ald\u0131m \u015fuan yazmad\u0131m yani, bundan zaten haberimiz vard\u0131.\n\nT\u00fcrkiyeye gelirse -ki gelecektir-\n\n\u2022KABUL ETMEY\u0130N,\u2022\n\n\u2022KAR\u015eI \u00c7IKIN,\u2022\n\n\u2022HAYIR DEMEY\u0130 B\u0130L\u0130N !\u2022\n\n\u015eimdi neden *fiziksel mesafe* yerine \u2022SOSYAL mesafe\u2022 dediklerini anlad\u0131n\u0131z m\u0131 ?\n\n\u0130nsanlar aras\u0131ndaki SOSYAL ileti\u015fimi kesip yaln\u0131zla\u015ft\u0131rmak istiyorlar bu \u015fekilde yeni d\u00fczene ge\u00e7i\u015fte hi\u00e7bir zorlukla ve \u0130NSANLA kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalmamay\u0131 planl\u0131yorlar.\n\nSessiz, sedas\u0131z, yaln\u0131z ve her denileni yerine getiren kand\u0131r\u0131lan insan de\u011fil koyun istiyorlar bu da kan\u0131t\u0131.\n\nKomplocu demeye devam edin.\n\n#plandemic2020 #sosyalmesafe #coronaturkiye #covid_19 #plandemit\u00fcrkiye",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "9"
}