{
    "filename": "CEf-aWQjZm1_7.jpg",
    "description": "\ud83d\udd34Evet aralar\u0131nda Doktorlar, sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131, Avukatlar, Profes\u00f6rler ve J.F.Kennedyinin ye\u011feni @robertfkennedyjr bulundu\u011fu Alman tarihine damgas\u0131n\u0131 vuracak en b\u00fcy\u00fck  \u00f6zg\u00fcrl\u00fck Protestosu! \n\nUmut veriyor D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 yerinden uyan\u0131k insanlar\u0131n k\u00fcresel \u00e7eteye dur demesi!\n\nPolis sokaklar\u0131 kapatd\u0131\u011f\u0131 halde insanlar sakin protestolar\u0131na devam etdiler. \n\n\u2b55Here are pictures of the biggest freedom protest in German History! Among the protesters are Doctors, Lawers, Proffessors and Robert F. Kennedy Junior who spoke on the same place as his Uncle JFK. \n@nurcan.a.76\n\nHeart warming peaceful  protest which did not escalate even after Police ILLEGALLY  tried to block streets to hinder protesters to continue  their march. \nThank you Germany! Thank you freedom movement!\n#freedomprotest\n#plandemic2020 \n#germany#berlin \n#covid1984 \n#covid2020 \n#medicalfreedom \n#riseup",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "8"
}