{
    "filename": "CETboxSD_Hf.jpg",
    "description": "Arkada\u015flar Nisan da \u00e7ok daha s\u0131k\u0131 \u00f6nlemler ald\u0131k biliyorsunuz. \nBir \u00e7ok yerde de karantina uygulamalar\u0131 oldu. \n\u015eimdi sizden bu iki tablonun kriti\u011fini yapman\u0131z\u0131 istiyorum. \nBir ka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr kontrols\u00fcz art\u0131\u015f var diyenler sadece alg\u0131larla oynay\u0131p, korkutma politikas\u0131 g\u00fctmekten ba\u015fka ne yap\u0131yorlar dersiniz.(TV izleyince sinirlerim alt\u00fcst\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f)\n\nG\u00f6z\u00fcmden ka\u00e7mayan da karantina g\u00fcnlerindeki say\u0131lar\u0131n , serbest g\u00fcnlere oranla test say\u0131s\u0131na g\u00f6re art\u0131\u015f\u0131n \u00e7ok daha fazla olmas\u0131...\n\n(Hatta yaz aylar\u0131yla birlikte toplu ba\u011f\u0131\u015f\u0131klanma olacak kadar nice nice kalabal\u0131klara kar\u0131\u015ft\u0131k.)\n\nBu sosyal deney \u015funu g\u00f6sterir ki karantina ve yasaklar bu vir\u00fcs\u00fcn yay\u0131l\u0131m\u0131nda herhangi bir koruyucu etki sa\u011flamam\u0131\u015ft\u0131r. \nTabi bu tablodan okunacak \u00e7ok daha fazla \u015feyde var. \nNe dersiniz grip mevsimi iyice yakla\u015ft\u0131 karantina g\u00fcnlerine d\u00f6nermiyiz?\n\n#covid19 #covid #salg\u0131n #pandemic #plandemic2020 #kovid19 #korona #koronat\u00fcrkiye #saglik #sa\u011fl\u0131kl\u0131beslenme",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "8"
}